A90 好唔好

有冇巴絲打用過？

買一部

睇野

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

很好的

呢部係唔係貼牌

做乜咁問？

真心想知 你咁有研究

睇外型同其他大陸Brand某幾款機一模一樣，但頭一批有機會仲係惠州生產，惠州9月執笠。你估吓仲有冇可能自家工廠生產到？
不過最後唔係專攻佢南韓本土賣嘅型號？ 5G機

我依家凝住三星新嗰兩住Lite係貼牌機。等買到手嘅人問吓佢中國定越南貨